今日係陳百強生忌

danny happy birthday

但今日又係另一人死忌，又會咁啱

當我想 想起你 仍像昨天一般深愛你

明白到各有各的去路

心中想你 如今想你 懷念昨天的你